時事台巴打係全連登最高質

關心社會就唔再講，仲要每日都同五毛搏鬥，最重要係識獨立建國，唔似得其他台剩係識吃喝玩樂同交配
大家話係咪

漏左樣，仲識得查案同判案